班foodpanda外賣仔同黑警無乜分別

語無倫次
特別痴線

送完十幾單見到隻燒鵝
想屌都好正常啦

Push

爭取1公里50蚊送一個餐

建議d餐廳用d開過盒就會爛 合唔返埋的設計 否則唔叫外賣住